點解羅文。。。

無人會出碟開音樂會紀念佢？

張國榮陳百強梅艷芳林振強就不斷有人提

級數有別咩？呢個世界公平咩！

因為大眾嫌羅文嗰種老土
你唔覺得70年代既歌手好比人嚴重歧視咩？
哥哥梅姐Danny呢啲如果唔係有Eason Hins Joey呢啲翻唱/成日提 90後肯撚定唔會聽
香港係世界上「後生歧視老 老歧視後生」既俵俵者

咁羅文隻字正腔圓確實唔太現代
歌比起梅姐陳百強既感覺係舊左d
但是係唱片公司揸旗咪又係堆老一輩
生前同英皇行得咁埋
竟然一個紀念show都無

Eason都叫翻唱過幾許風雨同好歌獻給你

商業價值問題

佢70年代好多大碟都冇數碼化過、90年代好多CD都冇再版過

佢就好似無存在過咁，無人提無人理

可能而家市場冇乜人buy佢嘅唱腔

有開過⋯ 好似十五周年